兩張圖令香港藍波狗慚愧

宜家香港足球隊有比賽時就有一班fans入場出盡力打氣之餘仲凝聚到一班香港人，3年前港中大戰甚至做到咁嘅場面。反觀香港班藍波狗？香港隊有比賽時係咪仲縮咗喺自己老母個閪上連登FF自己兩米高又多女啊？自己都唔撚理自己個國家隊，但就日日上嚟打飛機，抵你班垃圾俾人笑你玩玩具

臘腸狗

旺角場有成七千個位，修頓最多都係二千個位
你叫政府有比賽拎返個紅館場出黎囉

好撚無知
冇留意開就唔好攞嚟做論點

等睇無視你

睇到個背景都知個熱情唔同

哇，旺角場兩個區坐到二千幾人？TPO同波台痴線佬嘅core member咪又係得嗰幾十人，你班藍波狗講到自己咁多人玩喇，做咩連幾十人組兩個打氣團都唔組啊？

香港籃球j唔撐本地波？
都唔好講對其他國家
Nike出嘅拔萃 皇仁tee不知幾好買

唔好同班波台撚嘈啦 佢地得連登可以刷存在感

就係冇留意開都知你班On9垃圾啊

28區一人一擔口水都浸撚死你個傻閪啦

好小學雞
唔知咪上網search 講埋d廢話

呢d呃細蚊仔錢既野本質同coco一樣 仲好意思黎出黎講

仲以為令CC台慚愧添🙈

是旦啦，兩邊本質一鳩樣

玩玩具就咪撚咁認真 好似d 小朋友爭波玩咁

足波同藍波個凝聚力真係兩個層次
可能呢D就係運動同玩具嘅分別

打氣團呢？TPO同波台痴線佬不斷promote香港波時香港班藍波狗又有冇幫手promote香港籃波啊？繼續喺連登FF自己有NBA球星咁7尺高啦

咁都有唔少崇優足波撚淨睇外國波
最多咪15年多左班忽然球迷
結論其實香港足籃迷都冇乜本土意識
不用分那麼細

睇到全港玩具決賽同足球決賽就知差異
play玩具的細蚊仔係鐘意搞多d花臣 出場前都要每個人整個傻閪姿勢先開波

未見過香港藍波狗有呢啲囉。香港藍波狗淨係識玩啪啪棒

香港足球以前亞洲算出名，係比人搞衰左

玩具從來都係玩具

咁都拎黎比

補充返係學界

玩具撚又輸

秒

連英華tee都拎出黎講，咩水平心照啦

出街好多人着足球波衫
但未見過有人有玩具衫
係咪玩具撚返囇學

樓主弱智
拎運動同玩具比

玩玩具緊係室內玩架啦 室外玩既班猩猩會中暑

有無果個肥仔波衫相睇

算啦
但希望玩具撚唔好ff自己兩米高就夠

我寧願佢地ff下2米，行街果陣上籃動作可以細d，唔會無端端跳起

無人睇咪少啲位囉
今次我撐玩具撚

我地籃波撚個個米九
政治關我鬼事 留返啲時間嚟屌女好過啦

玩具狗：樓主係肥矮臭毒撚 冇女

香港足波迷作客都跟埋去

藍波係隊與隊或者院校之間圍爐
而港足就真係團結到港人增加身分認同 發揮到一項運動真正嘅意義

玩具係永遠昇華唔到呢個層次

cc 噴精： 波台狗=五毛

講到自己有份踢咁

籃波狗隔住部電視都ff自己2米啦

我地渣左banner入場當有參與得唔得呀？

玩具撚關心學界是非就有

籃波撚個個以為自己球星咁款 串柒柒 見到有個著住南X青訓 好有自信咁款 真係笑死人

仲要嗰度係北韓

On9，啲舊生見到有tee都衝去買啦 駛撚理你咩波

你望下籃撚郁啲就人身攻擊短人細粒字眼就知點解咁撚小圈子

收啦香港足狗 學人講痴線 你地有無攝腳痴線佬呀

關籃波閪事

拎針拮人都有呀

樓主因為咩事要出呢個post 無討論性係到

波台狗每日任務(1/1)
又可以開開心心去賭波

入場睇中國隊砟

做咩成日蝦細路呀你地

唔撚怪得啲人話香港多癲佬
咁撚樣都要批鬥

【籃球世盃外】冇噓國歌 港隊奮戰58:111不敵中國
即時體育 2018-02-26 19:03:01 HKT

今晚籃球港中對碰奏國歌時未聞噓聲，作客的中國隊有易建聯等球星助陣，被介紹出場時反獲不少掌聲和歡呼聲。

你賭香港波？

開po笑柒玩具撚根本同搶細蚊仔波板糖一樣咁不可取

戇鳩 香港人唔係中國人係咩人？一國兩制呀，個國係中國唔係香港呀，成班盲反大陸既井底港狗 窮閪日日留係香港捱係慘d

呃人錢嘅嘢都好提 夾硬sell人 學界level都有得打飛機 同你地籃波撚牙波一族賣BBB衫褲鞋襪有乜分別呀

足球凝聚力強過籃球係事實 有咩好駁

第十二人嘅概念，班小朋友識咩啊？

可能人地真係中學雞，淨係接觸呢啲

藍波撚以前都好低調，依家成日衝出黎柒

駁唔到

唔係講笑 上次我睇籃球港中大戰 啲人為 中國隊歡呼
一啲對立嘅心態都冇

樓主ho ball

籃波講互相尊重 唔似得啲足波撚郁啲就噓鳩人

續個續個blk 爽

互相尊重到走埋去支持 仲要喺香港人嘅世仇支那隊 笑撚死人咩想?同啲奶共藍絲有咩分別呀

玩具撚

我地籃波撚個個兩米高 一日屌一條女
廢撚事理你班足球毒撚

隻學界玩具狗放咗學未

係
唔出聲幫香港打氣都算
中國隊攞分啲人仲要慶祝

將大球場個龍門, 換做籃板, 距離不變, 無問題

大球場冇冷氣喎

樓主正仆街

傷害玩具撚嘅弱小心靈

拔萃.皇仁 tee
笑撚死
傻鳩nike 係度無限捧高呢兩間閪野😂😂

藍波撚真係好撚乞人憎

上次俾人拉去修頓睇香港打支那 介紹支那球員嗰陣現場嗌得仲大聲過港隊球員出場 見到易建聯個個出哂水 唔講以為支那主場

新鮮出爐

的確係
依家行過見人打籃球都一腳踢走佢

點睇 勒邦占士 ig post C朗倒掛張相啲like 仲多過自己平時啲post

足球就凝聚香港人 玩具就幫對家打氣

第一幅圖見到自己

上次藍波中港大戰修頓都唔爆

玩具撚又豬

其實點解成日都要比黎比去
每個國家緊有多人玩嘅運動架啦
你去美國睇下足球人幾慚愧 籃球幾唔同

話冇留意嗰d 睇清楚到底會留意返香港籃球嗰班人係邊班人

傻鳩先會睇玩具

坦坦白白 中國藍波個場係真係好波
可以唔欣賞國家 但係運動員真係冇野比你串

咁都要批鬥

宜家鬥多人咩？唔講仲以為美國人睇足球唔幫自己國家隊打氣啊傻仔

oh

好慚愧。。

本是同根生，相煎何太急。
點解要踩低人地，黎提高自身價值？
韓日粉對決?

香港體育

呢啲垃圾樣 通常玩玩具

講到民族層次足球根本屌打所有運動

玩具精英賽比NIKE搞一搞,即刻D柒味出曬黎,睇佢地D比賽仲老尷過睇關家姐,成班係到扮NBA球星

仲要開波之前攏埋D傻尻姿勢,我情願佢地扮基紐特戰隊好過

住美國
唔見有幾多人玩藍波喎
大人就睇NFL,運動就跑步做gym
小朋友就玩足波多

黑人區先多藍波場

玩具又輸

今晚睇下ABL東方主場對菲律賓火焰先

咁講，ABL 氣氛一定係好過香港籃球代表隊嘅

上年掉球證

藍波狗連電莖都不如啦

講咁多做乜呀

香港運動垃撚圾

人地邊會好似連登波台咁on9針住一兩個運動喺到比黎比去，踩黎踩去。

點解？因為廢囉！都冇野好傾，咪攞呢啲講囉！

真係中意運動既人係唔會走去踩人地，
我就未見過會有人走過足球/籃球場笑9人地。

細路得閒得濟咪會咁樣比黎比去囉。

足球，唔知幾年前，仲係國際都有啲名氣，但依家？不敢恭維。。。有人話中港衝突令港足更多人支持，但老實講，真係有人歡喜有人愁，因為你要預咗有一堆係本身非港足迷突然湧入黎。

籃球，不嬲都唔掂，眾所周知去到國際比賽身體劣勢好明顯，依家nike講得好聽就推廣籃球，原意係想改善運動氣氛同質素，但事實就。。。有啲做多咗囉，人既技術都未跟得上就比咁大頂帽佢地帶。人囂，就有人憎。

香港最成功，得單車桌球，全部都係個人努力，包括曹星如。當講去到呢啲所謂團隊運動，實在不敢恭維。

足球同籃球都係大部分業餘成份，有好多球員都要打分正職支撐生活支付呢啲運動既追求，外人黎睇實在無意義，直情需要廢除呢啲聯盟。

運動於香港本質上，只適合作娛樂用途，或對自身既一種追求，根本談唔上比唔比較，因為兩者只是廢鬥廢，並未去到果種層次。

講到咁巴閉 點解啲足球場成日吉左係度冇人踢而籃球場成日一班人？賭下波就叫鍾意足球？

草場要比錢同約人，我就真係好少見石地無人踢
玩具場大多數咪係一班中學雞

真男人大多鐘意足球
玩具狗死翻玩具台